覺唔覺大陸有心攪死香港而且越黎越明顯

我夠知一早已經做緊，唔駛問我坐左幾多碌
我係講緊佢明做都唔怕你地知
民生住屋廿年無進步過
唔好同我講財政獨立
買東江水同攪基建基本上就係上貢俾國企左手交右手
自由度唔駛我講
而家直頭有個創科局
阻住你地攪創科唔俾你過佢頭
摩天輪單野又咩都唔做陰人地一穫
我夠膽講未來香港衰啲乜政府都係賴返廢青
有時真係想香港黎一野大天災等共產黨放棄香港

其實你班毒撚無能

過埋d窮臭下賤生活

所以就幻想有人想逼害你？

弱智

抵你窮一世

殖民就係咁